利物浦成為首個開放行人路快線嘅城市

Britain’s first ever fast pedestrian lane has opened in Liverpool city centre - following research that claims 47% of the nation finds slow walking the most annoying aspect of high-street shopping.

Opening on the city's St John Street, the fast lanes will allow users to speed through the crowds while perusing the three-storey Liverpool One shopping centre.

The research, conducted by Argos, also revealed shoppers hated battling through crowds, people chatting in the middle of the street and pavement hoggers.

行人路快線唔再係9up

香港廢老一於話之你

行得太快小心跣低

繼續一字排開妹下妹下

VVD成個巨人咁